今晚個倉打和，可以安心瞓覺

瞓醒就唔係打和㗎喇

綠燈了

紅了

上返綠燈畀我瞓好唔好

賺差唔多2%，可以安心瞓了